放黎明演唱會

買完比兩老又話唔鐘意
想睇張學友
低價放2180門票比有意巴打
可議價 唔想同條女去睇

另收 學友門票 可用黎明換

Push

黃牛收皮啦

多謝推post 但真係唔想迫兩老睇

咁你咪原價放囉

下 我蝕放
唔洗見到賣飛就起哂鋼嘅

有意 wtsapp 6054 8506

push

咩日子？

我愛黎明！我愛黎明！

10月27星六

撞正要返工

nvm 多謝推post

睇佢爛gag

push 同場加送張友380

Pushhhhhh

push last2